好悶 吹下水

有冇人

hi

冇

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

Hi

屌你仲未訓

點解去邊都見到你

bot唔使瞓

我都係喎

無

咩事

今日唔叫春？

( Show Blocked User - 玄之又玄 )

咁垃圾 熱身都未算

我愛你💕

黎我個場扑人？

叫嚟都曬氣

點解 我想睇

再嘈扑埋你

blue blue blue

好想比你扑
利申 M

呢到唔係飛機

我真係會block埋你